想玩一隻手機game 好似類似狼人

果日係地鐵見到有個女仔手機玩緊一隻game
好似係狼人黎
佢畫風幾日系
記得好似有隻角色似小紅帽黎
見到好想睇下係咩黎
但搵唔到
有無巴打絲打知係乜game

第五人格？

唔係呀~

奇樂online?

唔係奇樂online
啲畫風靚好多嫁

推一推

月圓之夜？

唔係呀

惡狼遊戲？

唔係呀。無咁暗黑嘅。

真係好想搵到！
跪求咁多位巴絲打！